高麗大學花費近25萬美金 邀請嘉賓參加慶典

高麗大學的校園報紙The HOANS最近報導了有關學校花在上次大學慶典的金額而引起爭議。他們之前舉行的大學慶典邀請了金延宇，請夏，Lovelyz, SEVENTEEN, 10cm和Daybreak來表演。

他們為了這次慶典花費了大約25萬美金。相比延世大學只花了13萬美金就請到IU, Beenzino, Zico, TWICE, and Red Velvet，學生批評支出金額太高了。

根據採訪，學校想要邀請好的主唱來配合慶典的主題-電影。「考慮到行程和費用，我們可以請Psy來表演，但是為了配合主題，所以我們請了金延宇。」更令人震驚的是，他們還說「真實情況是，Henry主動要到我們的慶典來無償表演，但是因為和慶典主題不搭配，所以被拒絕了。」

搞笑
唔洗錢都趕人走
Henry都有拍過電影
就算話唔係電影界好紅，都無理由無視佢音樂嘅才能

henry呢條友本身都唔識
見佢客串其他節目又即場表演唔差

想去韓國讀書

報大數食夾棍是常識吧